[小心GIF]帶你了解TWICE每位成員的重要性| 少了一位就真的完蛋嗎？

Source:

1.

NaYeon
-隊內主唱
-帶來活力

2.

JeongYeon
-隊內低音主唱
-清潔媽媽

3.

-隊內主舞
-可愛豬腳愛好者

4.

Sana
-圈粉和擔當
-甜美聲線

5.

JiHyo
-隊內高音主唱
-隊長照顧TWICE

6.

Mina
-氣質
-歌聲轉折

7.

DaHyun
-Rap
-綜藝搞笑

8.

ChaeYoung
-主領Rap
-ACE
-創意無限的藝術

9.

Tzuyu
-忙內
-門面

9-1=0

MINA+1再-1

淨係知道犽閪蝦蝦霸霸4姣婆見人出名就痴正一bitch

香港就死你仲開d咁既post?

無咗第一個會更好

Gif? 阿南個張係？

哇好正

去死啦你

九大正妞 缺一不可

口業分+1

最好死撚哂佢😅

NaYeon
隊內閪女人

Momo - 色情擔當

南妹靜態美

咁都可以有罵戰的

佢地弱智 樓豬唔洗理佢地的

今日定延生日
希望大家可以快樂過一天

咪搞事

去到第8就睇唔到。。。
由多腎跳左去子瑜。。。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

係，仲要有你親戚朋友墊屍底

咪黑彩彩，我睇得一清二楚

雖則唔想搞罵戰，但口臭嘅人就無情講
權絲好波

娜璉屌打其他。。。

係街load唔撚到啲圖
但feel到個post係special 既

I feel到love

系 9-1=0

哇（革命分+1）

定延=我老婆

唔係

What is love

連繫我同定延之間既就is love

請各位從今天以後，不要再說定延是男仔

就算係Lesbian, 都可以係愛

8 係邊個？

請大家唔好再侮辱內人

彩彩囉

官人

由你講出口，一啲說服力都冇

我一路都極力稱讚我內人

成隊都冇個好

咪黑

請各位唔好再黑定妹

想叫佢聲定媽

叫印夫人

係啊你唔侮辱你內人 但你唔識尊重其他人呢

sana 妓女/色情擔當

是

擔當
1.閪臉
2.型男
3.扮蠢
4.發姣
5.大波
6.生病
7.美白
8.隱形
9.美人

真
不過定延唔係佢內人，定延係唔會同變態佬拍拖